  
 
  

moO

*06020076*

 

Bijlagen bij het Belgisch Staatsblad -25/01/2006- Annexes du Moniteur belge

Mentonner sur la demigre page du VoletB ” Au reste « Nom et qualité du notaire instrumentant ou de la personne ou des personnes

i Dénomination :
i Forme juridique :

Siage :
N° d'entreprise :
Objet de Vacte :

Le Conseil a:

Wisicia-% Cople qui sera publiée aux annexes du Moniteur belge

aprés dépdt de l’acte au greffe

 

 

BRUXELLES

 

13 -01- 2008

   
  
  
  
   
   
 

Greffe

 

GENFINA

Société anonyme :
Place du Tréne 1 - 1000 Bruxelles :
0435084966
CONSEIL D'ADMINISTRATION : DEMISSION / NOMINATION ;
D'ADMINISTRATEUR

    
 

administratio

pris acte de la démission de son mandat d'administrateur de Monsieur Jean-Paul Rigaud a la date du!
16 “Sécembre 2005;

= nommé en qualité d'administrateur Monsieur Etienne De Ranter, demeurant avenue des Goalands 2 ai
4480 Bruxelles, pour achever le mandat de Monsieur Jean-Paul Rigaud. i

La prochaine assemblée générale des actionnaires sera appelée a se prononcer sur la nomination défintive;

: de Monsieur Etienne De Ranter.
‘ Daniel de Wasseige Alain Pasteleurs :
Administrateur Administrateur

ayant pouvoir de représenter la petsonne morale a regard des ters

Au verso : Nom et signature
